蕭若元明知自己d 分析唔準，做咩仲成日浦頭？

D分析唔準就縮埋啦
成日衝出黎做乜

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

佢特登燈架
你估佢自己唔知咩

似你

連中5口

理工華記解放軍人權法中大

咁都叫唔準

拉成千人連登仲玩膠

因為睇五過眼，想為香港出一分力

就等如明知送頭都救理工，赤子之心！

最多只可以話佢同連登仔立場有分岐 有時太樂觀 影響大眾戰意同實際情況 如果真係因爲覺得會燈而嬲既真係真心膠囉

啲中坑鍾意聽佢鳩噏丫嘛
班人又有一定數量 畀著我係佢都會繼續啦

佢大把錢你估靠youtube賺咩on9

理大咪俾佢講撚中哂